[逢聯賽期手動置頂]厄葛寶特約: 知多啲 投多啲--甲組篇

2018-19各級既LIHKG香港女神聯賽快將掀起戰幔
有見及此,本會特意透過呢個post黎為巴絲打介紹參賽既女神,而呢個post主要會介紹今季參加第三組別--甲組既18位女神,下面仲附有google圖片傳送門添 (女神按姓名筆劃序排)

王敏奕 上季乙組第二名,升班

朱茵 上季甲組第六名

朱智賢 上季乙組第三名,升班

吳嘉熙@SG 上季甲組第十四名

姚子羚 上季甲組第十名

陳自瑤 空降新女神

陳敏 上季甲組第十一名

陳潔玲 上季乙組第四名,升班

張沛樂 上季甲組第十二名

麥美恩 上季冠聯第十七名,降班

梁凱寧 上季甲組第十三名

梁嘉琪 上季甲組第八名

湯洛雯 上季乙組第一名,升班

劉佩玥 上季冠聯第十五名,降班

蔡思貝 上季乙組第九名,附加賽升班

賴慰玲 上季乙組第五名,升班

簡幗儀 上季冠聯第十六名,降班

譚嘉儀(模) 上季甲組第七名

甲組18位女神就介紹到呢度先,如果想參與聯賽既投票活動
可以喺連登上追蹤我,過程好簡單,就好似下面咁

撳我username,出現幾個選項,點選即時起底選項

然後按右上角果個+人仔既icon就可以追蹤到我架啦
咁到時聯賽有票投,你地就會第一時間收到通知,可以準備投票

如果唔想比我開其他post煩到,你亦可以透過下面

呢個post會定期喺比賽日手動置頂，巴絲們我地比賽見啦

乙組要再等等 因為連登有開post quota
驚再開一陣會開唔到比賽post

手動置頂